想返暑期工求指教

升中六未返過工，希望可以去得到經驗，除左m記仲有乜可以選擇，subway見工要點著？

返黎做乜？唔洗溫DSE ?

預備dse啦

補習費需要 屋企人不再支持

應該都係m記

酒台炒散？
好pay d不過辛苦啲，短時間賺一筆錢都okay 嘅。

酒店

餐廳啦 好多嘅

酒店要18，樓主未必夠
同埋暑假就完先黎搵暑期工？

真係唔好返，俾你賺到補習錢都冇用，溫唔切書

酒店18我未夠

Agree
自己溫重好

樓主想補咩
我有啲補習notes想搵人接收 唔洗錢
Btw翻工搵錢補習其實係本末倒置

補習作用唔大
自己係屋企操多幾年pp啦

我係想phy+econ+英文

自己係屋企好似溫唔到

咁你更加唔好曬錢啦

出黎做野啦 唔好讀書

專心溫dse啦，仲返工，同埋做subway同做洗碗冇咩分別

Electives 同你唔同
英文我補Kenneth
要既話留tg

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD